{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_013468",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002160233?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 꿈애게스트하우스펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。 チェックインに関する案内事項は、基準人数に対する料金という点です。 基準人数を超える場合、追加料金が発生し、当日現地にてお支払いください。 さらに、基準人数以外の追加人数が必要な場合は、ペンション管理人と予めご相談ください。このような場合も、追加料金がありますので、当日現地にてお支払いください。 また、宿泊をしなくても追加人数には含まれ、当日現地にて追加料金が発生します。 また、当該店舗ではペットと一緒に入室可能な場合を除き、ペットは入室できません。 付帯施設がある場合(例えばバーベキュー、その他の施設など)には、利用料が追加される場合があります。 また、イベントや付帯施設は現地の状況に応じて変更される場合があります。 重複予約が発生する場合は、先に予約された件が優先され、ペンション側では責任を負いません。 基準人数及び追加料金はペンション運営ポリシーに基づいて変更されることがあり、この場合、ペンションの基準が適用されます。 未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。 また、入室利用に関する案内事項は予約特典とともにIPTV及びWiFi利用、客室禁煙、売店及びコンビニ、食事可能可否、駐車可能可否、ゲーム及び自転車レンタルなどがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、追加料金が発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加料金が発生し、当日現地にてお支払いください。"
        },
        {
            "question": "追加人数が必要な場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "追加人数が必要な場合は、ペンション管理人と予めご相談ください。追加料金がありますので、当日現地にてお支払いください。"
        },
        {
            "question": "宿泊せずに追加人数の利用は可能ですか？",
            "answer": "宿泊をしなくても追加人数には含まれ、当日現地にて追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に入室できますか？",
            "answer": "当該店舗ではペットと一緒に入室可能な場合を除き、ペットは入室できません。"
        },
        {
            "question": "付帯施設の利用料はいくらですか？",
            "answer": "付帯施設がある場合、利用料が追加される場合があります。"
        },
        {
            "question": "イベントや付帯施設は変更されることがありますか？",
            "answer": "イベントや付帯施設は現地の状況に応じて変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、どの予約が優先されますか？",
            "answer": "重複予約が発生する場合は、先に予約された件が優先され、ペンション側では責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "基準人数と追加料金は変更されることがありますか？",
            "answer": "基準人数及び追加料金はペンション運営ポリシーに基づいて変更されることがあり、この場合、ペンションの基準が適用されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者は一人で入室できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。"
        },
        {
            "question": "IPTVやWiFiの利用はできますか？",
            "answer": "入室利用に関する案内事項は予約特典とともにIPTV及びWiFi利用、客室禁煙、売店及びコンビニ、食事可能可否、駐車可能可否、ゲーム及び自転車レンタルなどがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 412,
        "QA": 512
    }
}